大家保持冷靜，來日方長，要認住今日恥笑 羞辱過我地果班畜生。

班畜生就係想 刺激我地，唔好中計。